唔該以後唔好叫「警方」、「警察」

「警方」「警察」係官方嘅叫法。有時出鏡或接受訪問，冇辦法，用詞要斯文d, 就叫左呢d 官方叫法。除左叫佢地9、黑警，佢地都好唔鐘意俾人叫「差佬」。因為「差佬」兩個字，表示左佢地好求其、爛仔、唔專業、低下階層。所以，以後出鏡或接受訪問，要斯文d稱呼班狗，一定要叫佢地做「差佬」！

死差佬

叫開狗賊

要改口咪叫呀sir喇 ...

不嬲叫曱甴叫撚到班藍絲廢老濛撚左

我一向叫開狗 就算出街俾狗逗
我都會叫佢地做狗 香港冇侮警罪
叫狗又點？唔通佢地埋嚟咬我咩

毅進仔

叫公安

或寫成警賊都得

你瞓左幾耐？
大把人因為言語侮辱啲差佬而俾佢地咬

你可以照叫，但唔好大安旨意覺得唔犯法就冇事，而家警權大到咁，佢求其搵個理由撳低你再噴你胡椒，你吹得佢漲咩？你有得投訴咩？

咩訓咗幾耐？你以為得你自己醒梗？
其他人係訓撚哂既？

叫句野都驚呢樣驚嗰樣 諗埋咁多後果 正一恐懼撚咁驚俾狗打既 你咪乖乖地叫返班狗做呀蛇囉你啲奴性重到連屌隻狗都唔敢